HELLBOY 2019 新R Rated預告

冇人理Hellboy

正到癲

依家啲superhero movie係唔係一定要有啲舊歌喺到
今次到smoke on the water

好過上一條

留名返屋企先睇
唔想月頭就用咁多數據
上條預告一般般
希望今次多d野睇

幾正，但可能睇慣左之前果個樣，而家呢個好似樣衰左

畫面好正
但d gag好尷尬下

好憎而家d商業片一定要加大量既爛gag落去
上次套鐵血戰士d爛gag真係

原來套野R Rated

屌 好撚多戲睇
Btw 一定捧場

見marvel成功 個個都跟

如果有hellboy3應該會好過呢套
已經慣咗Ron Perlman就係red

魚人冇撚左既！屌

Deep purple

用B級片心態入場睇就FIT哂

呢個trailer 已經好啲, 都會入場

但係無嘢可以取代到舊嗰套

舊兩套其實唔差
第2集仲覺得幾正 但票房慘過閪

d畫面好好j

收avenger皮